杜酷刑 主動加辣保釋條件

控方今指已準備好答辯，惟辯方指需要就修訂控罪後的刑罰及犯罪要素向被告提供法律意見，申請案件押後，而控方不反對兩人以原有條件擔保。

杜官隨即向檢控官查問修訂後的控罪最高刑則，在得悉為監禁三年後，稱原本控罪一般監禁5天至2年，然後審閱控方提供的罪案詳情，口中念念有詞，繼而向辯方大律師提出，控罪比原先嚴重，要適度收緊保釋條件。

兩被告原先分別以一萬元及五千元現金保釋，杜官隨即下令增加兩人保釋金、將兩人的宵禁時間提前至晚九朝八，並將兩人到警署報到的次數由一次增加至四次，杜官並明言「法庭揀，唔係你揀」，拒絕遷就兩人的視像授課時間。

控又係你 判又係你
直接話加到50萬呀笨

呢個真係出晒名，係19年之前已經聽過佢大名

有錢人車死人, 停牌6個月
死窮人車死人, 去坐6年監

就加夠夠你1000萬，等你交唔出要還押待審。。。